反咩工都好千奇唔好做sales

why

Yes

自己反咗尖沙咀某間boutique 返到就死

咁點解你唔去做醫生律師?

母親節嗰日好多人排隊跟住就比個客問候老母

有能力邊個唔想做

反=/=返
伯母你好

cs 定sales 低賤d

返大鋪會好煩
多女人就好多是非

多女人就好多是非 乜工都係嫁啦

咁番無女人既細鋪咪得囉

做sales幾開心,成日有得偷懶,同其他人吹水,朋友都識多幾個

睇下做乜sales 啦

做sale冇野做果陣都幾精神消耗
行行企企度日如年

吓。。我有兩個fd做sales
一個食女同事，一個食女上司，仲要人妻
返工派膠多過做嘢
不知幾撚精彩

即係你唔啱做 sales 囉

btw, sales 界係咪好淫亂 ?

都算㗎 有條女21歲到比個35歲嘅溝咗仲要同居

冇野就hea 一到on sale就癡線

睇你做咩sales la

retail sale 狗都唔屌

賣衫🤦🏻‍♀️